點樣可以戒咗夜訓嘅習慣？

日日起身都好撚攰
但晚晚都係咁夜訓 大概三點至四點
習慣咗 好難改
電話撳撚到冇嘢好撳都死要hea到凌晨先肯訓
十二點前訓覺已經係十年前嘅事
夜訓咗咁耐個人真係明顯蠢咗 做嘢手腳慢咗好多.....
又冇記性 後生仔就搞成咁

無得

上少D連登

改唔撚到 一係你聽日八點起身 捱到夜晚先訓

改慢個鐘三四個鐘，就可以早睡早起

我都係返工都冇時間玩手機。返到屋企又十一二點沖埋涼上床都1點碌陣電話又三四點了。日復日

早起身就得 你5 6點起身